「集思廣益」我個女就黎出世 叫咩名好？

我姓林
老公姓鄭
個女叫咩好？
想佢大過做政治家
搞好香港

唔要林鄭月俄

鄭林月娥

個名好垃圾 比啲高質野黎Ok?

鄭月娥

林鄭死全家

林兆波

好名
但唔想5個字
廢時個女比人笑

女仔黎

有波仲唔係女仔

陳茂波

佢似有鳩咩

林鄭若嬅

林鄭日鴨

鄭日鵝 考試年年第一

好難喎，政治家名男仔易改好多
我會揀兩個字平聲，個名響亮同正經 d
第二個字「家」字幾好，要記住香港係我地嘅家。第三個字我揀「晴」或者「欣」，代表香港終有一日有晴天，有欣欣向榮嘅一日（同埋用得欣字嘅女仔通常 okay 靚女）
個名好普通，但簡簡單單都好
利申毒撚一名，女都無，個名半9改

丁一

鄭習娥
鄭近娥
鄭平娥
鄭主娥
鄭席娥
鄭萬娥
鄭歲娥

善意芳言

鄭爽
鄭春瑩

鄭 潔/清菲
潔/一個潔淨嘅人，世間難求
清/有一顆清靈嘅心不被世俗污染
菲/懂得分別是與 ‘非’

徵詢親生爸爸

好似清潔工

鄭/ 小善 / 見善

勿以善小而不為
見善如不及